一番賞既膠同景品一樣垃圾

開依啲po出下圖啦大佬

頭先都想貼
但會自爆

上次比牙短昆左我買呢隻....

Ching sick ball
呢隻有錢刀買吾到

Exq景品正Wo

景品800yen 來貨價
一番賞比盡1200yen

收費狼到仆街，680~1000 yen 抽一次

我賣正版比你的
你拎隻假野屈我?